HKBN 人地用我依家100M既價錢上緊1000M

個約仲要有排先到期

Same

我之前都係咁，一到期即刻轉

而家我220$

100mb + 家居電話

你地係幾錢？

$186, 100mb only

159
100 + 家居電話
仲有個Mytv 🤡

由99用到而家

用緊Netvigator 168 2條1000mb綫
不過煩撚到閪咁
成日送D試用比你搏你唔撚記得cut

屌以為得我咁on鳩添
198 100m+固網電話+mytv supper
有無邊間平靚正推介

哇原來個個offer都唔一樣
我係139 100mb + mytvsuper
但係有frd屋企同我同一個價錢上緊1000
打電話問客服一開始就話2xx係最平
講完有frd係同一個價錢之後就叫我俾個電話佢check check
然後再兜話因為嗰陣有promo就平啲

$139 1000m?

hkbn 當舊客狗咁款 之前叫續約兩舊水100mb 都開得出
依家轉左109, 1000mb 爽撚皮

都係hkbn？定係第二間

唔係啦 有線 平均都有8-900mb

有線應該好難cut
同埋平人幾十蚊有冇伏？